# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-14 23:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-08 15:35+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: admin/system_views.py:26 templates/admin/navbar.html:6
msgid "System Admin"
msgstr "站点管理"

#: admin/system_views.py:40
msgid "User Admin"
msgstr "用户管理"

#: admin/system_views.py:52
msgid "Successfully modify permission"
msgstr "修改权限成功"

#: admin/system_views.py:55
msgid "User Edit"
msgstr "用户编辑"

#: admin/system_views.py:79 admin/teacher_views.py:52
msgid "Course Admin"
msgstr "课程管理"

#: admin/system_views.py:94
msgid "Articles Admin"
msgstr "资讯管理"

#: admin/system_views.py:102
msgid "Create Article"
msgstr "新建文章"

#: admin/system_views.py:144
msgid "Groups Admin"
msgstr "群组管理"

#: admin/system_views.py:152
msgid "Create Group"
msgstr "新建群组"

#: admin/system_views.py:209
msgid "Case Admin"
msgstr "案例管理"

#: admin/system_views.py:217
msgid "Create Case"
msgstr "新建案例"

#: admin/system_views.py:287
msgid "Case Icon"
msgstr "案例图标"

#: admin/system_views.py:315
msgid "Case Version"
msgstr "案例版本管理"

#: admin/system_views.py:379
msgid "Case Code Material"
msgstr "案例代码管理"

#: admin/teacher_views.py:101
msgid "Create Course"
msgstr "新建课程"

#: admin/teacher_views.py:126
msgid "Edit Course"
msgstr "编辑课程"

#: admin/teacher_views.py:143
msgid "Course Picture"
msgstr "课程图片"

#: admin/teacher_views.py:165 admin/teacher_views.py:176
#: admin/teacher_views.py:195
msgid "Course Notice"
msgstr "课程公告"

#: admin/teacher_views.py:221
msgid "Course Lesson"
msgstr "课程课时"

#: admin/teacher_views.py:266
msgid "Lesson Material"
msgstr "课时资料"

#: admin/teacher_views.py:465 admin/teacher_views.py:716
#: admin/teacher_views.py:778
msgid "Course Homework"
msgstr "课程作业"

#: admin/teacher_views.py:509 admin/teacher_views.py:580
msgid "Course Homework Create"
msgstr "新建课程作业"

#: admin/teacher_views.py:579 admin/teacher_views.py:684
msgid "homework appendix upload failed"
msgstr "课程作业附件上传失败！"

#: admin/teacher_views.py:620 admin/teacher_views.py:703
msgid "Course Homework Edit"
msgstr "修改课程作业信息"

#: admin/teacher_views.py:685
msgid "Course Homework edit"
msgstr "修改课程作业信息"

#: admin/teacher_views.py:702
msgid "save homework successfully"
msgstr "作业修改成功！"

#: admin/teacher_views.py:794
msgid "Homework Correct"
msgstr "批改作业"

#: admin/teacher_views.py:877
msgid "Course Paper"
msgstr "课程测验"

#: admin/teacher_views.py:987 admin/teacher_views.py:1013
msgid "Question Manage"
msgstr "试题管理"

#: admin/teacher_views.py:1030 admin/teacher_views.py:1175
msgid "Program question"
msgstr "编程题"

#: admin/teacher_views.py:1045 admin/teacher_views.py:1076
#: admin/teacher_views.py:1142 admin/teacher_views.py:1210
msgid "Edit question"
msgstr "编辑试题"

#: admin/teacher_views.py:1106 admin/teacher_views.py:1190
msgid "Create question"
msgstr "创建试题"

#: admin/teacher_views.py:1228
msgid "Lab Manage"
msgstr "实验室管理"

#: admin/teacher_views.py:1269
msgid "Lab tasks"
msgstr "实验室任务管理"

#: admin/teacher_views.py:1303
msgid "Lab Create"
msgstr "新建实验"

#: admin/teacher_views.py:1341
msgid "Lab Edit"
msgstr "编辑实验"

#: admin/teacher_views.py:1376
msgid "VNC Lab Manage"
msgstr "VNC实验管理"

#: admin/teacher_views.py:1446
msgid "VNC Lab View"
msgstr "VNC任务查看"

#: admin/teacher_views.py:1491
msgid "VNC Lab Create"
msgstr "VNC任务创建"

#: admin/teacher_views.py:1516
msgid "VNC Lab Edit"
msgstr "VNC任务创建"

#: admin/teacher_views.py:1553
msgid "Classify Admin"
msgstr "知识点管理"

#: admin/views.py:19 admin/views.py:26 admin/views.py:36
msgid "Admin Auth"
msgstr "后台认证"

#: admin/views.py:35 user/views.py:54
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或者密码错误"

#: admin/views.py:51
msgid "Teacher Setting"
msgstr "教师管理"

#: admin/views.py:67
msgid "System Setting"
msgstr "站点管理"

#: article/views.py:14
msgid "Articles"
msgstr "所有资讯"

#: case/views.py:14
msgid "Case List"
msgstr "案例列表"

#: case/views.py:23 templates/navbar.html:11 templates/navbar.html:73
#: templates/navbar.html:87
msgid "Case Display"
msgstr "案例展示"

#: course/views.py:19
msgid "Courses"
msgstr "在线课程"

#: course/views.py:145
msgid "Course Materials"
msgstr "课时材料"

#: group/views.py:20
msgid "Groups"
msgstr "互动社区"

#: group/views.py:27 templates/group/group_all.html:9
#: templates/group/group_all.html:16
msgid "All Groups"
msgstr "所有群组"

#: group/views.py:59
msgid "Create Topic"
msgstr "新建话题"

#: lab/views.py:41
msgid "Labs"
msgstr "实验室"

#: lab/views.py:215
msgid "vnc"
msgstr ""

#: machine_apply/views.py:17 templates/machine_apply/create.html:17
#: templates/machine_apply/index.html:12
#: templates/machine_apply/machine_apply_information.html:17
msgid "Resource Apply"
msgstr "资源申请"

#: machine_apply/views.py:23
msgid "Resource Apply Information"
msgstr "资源申请说明"

#: machine_apply/views.py:42 templates/machine_apply/create.html:19
#: templates/machine_apply/create.html:28
msgid "Machine Hour Apply Create"
msgstr "新建机时申请"

#: machine_apply/views.py:82 machine_apply/views.py:110
#: machine_apply/views.py:119 templates/admin/hpc/edit.html:24
#: templates/machine_apply/create.html:21
#: templates/machine_apply/create.html:28
msgid "Machine Hour Apply Edit"
msgstr "编辑机时申请"

#: main/views.py:53 main/views.py:61 main/views.py:67
msgid "Education Practice Platform"
msgstr "教育实践平台"

#: problem/views.py:23
msgid "Practice Platform"
msgstr "练习平台"

#: problem/views.py:37 problem/views.py:61
msgid "Program Practice"
msgstr "编程题目"

#: problem/views.py:49
msgid "My Submit"
msgstr "我的提交"

#: templates/admin/footer.html:4 templates/footer.html:4
#: templates/lab/vnc_finish_all_tasks.html:39
#: templates/lab/vnc_out_of_progress.html:39
msgid "SYSU SDCS"
msgstr "中山大学数据科学与计算机学院"

#: templates/admin/dev_header.html:7 templates/admin/header.html:7
#: templates/course/widget_material_base.html:10 templates/header.html:7
#: templates/lab/vnc_base.html:10
msgid "eHPC"
msgstr ""

#: templates/main/index.html:90 templates/navbar.html:7
#: templates/navbar.html:69 templates/navbar.html:79
msgid "Online Courses"
msgstr "在线课程"

#: templates/main/index.html:111 templates/navbar.html:8
#: templates/navbar.html:70 templates/navbar.html:80
msgid "Examination Center"
msgstr "试题中心"

#: templates/main/index.html:137 templates/navbar.html:9
#: templates/navbar.html:71 templates/navbar.html:85
msgid "Community"
msgstr "互动社区"

#: templates/navbar.html:10 templates/navbar.html:72 templates/navbar.html:86
msgid "Virutal Lab"
msgstr "虚拟实验室"

#: templates/navbar.html:12 templates/navbar.html:74 templates/navbar.html:88
msgid "Machine Hour Apply"
msgstr "资源申请"

#: templates/lab/lab_base.html:49 templates/navbar.html:35 user/views.py:163
msgid "Personal Page"
msgstr "个人主页"

#: templates/lab/lab_base.html:54 templates/navbar.html:41
#: templates/user/setting.html:9 user/views.py:267
msgid "Setting"
msgstr "账户设置"

#: templates/lab/lab_base.html:56 templates/navbar.html:44
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/admin/auth.html:42 templates/navbar.html:58
#: templates/user/reg.html:12 templates/user/signin.html:12
#: templates/user/signin.html:43
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/navbar.html:61 templates/user/reg.html:13
#: templates/user/signin.html:13 templates/user/signin.html:51
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: templates/admin/auth.html:17
msgid "Admin Page"
msgstr "管理员登录"

#: templates/admin/auth.html:22 templates/user/reg_teacher.html:13
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/admin/auth.html:24 templates/user/reg.html:21
#: templates/user/reg.html:25 templates/user/reg_teacher.html:21
#: templates/user/signin.html:19 templates/user/signin.html:21
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/admin/auth.html:27 templates/admin/auth.html:30
#: templates/main/index.html:61 templates/user/ajax_setting_passwd.html:6
#: templates/user/reg.html:38 templates/user/signin.html:26
#: templates/user/signin.html:29
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/admin/navbar.html:9
msgid "Teacher Admin"
msgstr "教师管理"

#: templates/admin/user/edit.html:17
msgid "Modify Permission"
msgstr "修改权限"

#: templates/admin/user/edit.html:31
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: templates/admin/user/edit.html:42 templates/user/ajax_setting_avatar.html:28
#: templates/user/ajax_setting_info.html:96
#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:53
#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/article/index.html:21
msgid "Views"
msgstr "浏览"

#: templates/course/detail.html:317
#: templates/group/widget_course_topic_detail.html:26
#: templates/group/widget_course_topic_detail.html:53
#: templates/group/widget_post_detail.html:20
#: templates/group/widget_topic_detail.html:30
#: templates/group/widget_topic_detail.html:57
#: templates/group/widget_topic_detail.html:139
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/course/index.html:5 templates/course/notice_detail.html:6
#: templates/course/notice_index.html:7
#: templates/course/widget_course_base.html:7 templates/group/group.html:5
#: templates/group/group_all.html:7 templates/group/index.html:6
#: templates/group/topic_detail.html:5 templates/group/topic_edit.html:13
#: templates/group/topic_new.html:13 templates/lab/detail.html:10
#: templates/lab/index.html:10 templates/lab/vnc_tasks_lists.html:10
#: templates/machine_apply/create.html:16 templates/machine_apply/index.html:11
#: templates/machine_apply/machine_apply_information.html:16
#: templates/problem/program_detail.html:12
#: templates/problem/show_my_submits.html:7
#: templates/problem/show_program.html:15
#: templates/problem/show_question.html:12 templates/problem/view_code.html:14
msgid "Index"
msgstr "首页"

#: templates/course/index.html:6 templates/course/notice_detail.html:7
#: templates/course/notice_index.html:8
#: templates/course/widget_course_base.html:8
msgid "All The Courses"
msgstr "所有课程"

#: templates/group/group.html:6 templates/group/group_all.html:8
#: templates/group/index.html:7 templates/group/topic_detail.html:6
#: templates/group/topic_edit.html:14 templates/group/topic_new.html:14
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: templates/group/group.html:55
msgid "Hot Topics"
msgstr "热点话题"

#: templates/group/index.html:13
msgid "Hot Groups"
msgstr "热点群组"

#: templates/group/index.html:21
msgid "Latest Topics"
msgstr "最新话题"

#: templates/group/widget_course_topic_detail.html:29
#: templates/group/widget_topic_detail.html:33
msgid "No replies yet!"
msgstr "目前没有回复"

#: templates/group/widget_course_topic_detail.html:60
#: templates/group/widget_topic_detail.html:64
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/group/widget_course_topic_detail.html:71
#: templates/group/widget_topic_detail.html:75
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/group/widget_group_header.html:12
msgid "Exit Group"
msgstr "退出群组"

#: templates/group/widget_group_header.html:17
msgid " Members"
msgstr " 成员"

#: templates/group/widget_group_header.html:18
msgid " Topics"
msgstr " 话题"

#: templates/group/widget_group_header.html:19
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: templates/group/widget_topic_list.html:7
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: templates/lab/lab_base.html:8
msgid "Challenges"
msgstr "虚拟实验室"

#: templates/machine_apply/index.html:18
msgid "Resource Apply Center"
msgstr "资源申请中心"

#: templates/machine_apply/index.html:25
msgid "ALL Issues"
msgstr "所有事项"

#: templates/machine_apply/machine_apply_information.html:18
#: templates/machine_apply/machine_apply_information.html:24
msgid "Machine Hour Apply Information"
msgstr "机时申请说明"

#: templates/main/index.html:93
msgid "Learn HPC."
msgstr "学习 HPC"

#: templates/main/index.html:103
msgid "More Courses"
msgstr "更多课程"

#: templates/problem/program_detail.html:13
#: templates/problem/show_my_submits.html:8
#: templates/problem/show_program.html:16
#: templates/problem/show_question.html:13 templates/problem/view_code.html:15
msgid "Practice Center"
msgstr "试题中心"

#: templates/problem/program_detail.html:14
#: templates/problem/show_my_submits.html:9
#: templates/problem/show_program.html:17 templates/problem/view_code.html:16
msgid "Program Lists"
msgstr "编程题目"

#: templates/problem/program_detail.html:99
msgid "Submit Solution"
msgstr "提交代码"

#: templates/problem/show_program.html:25
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/problem/show_program.html:26
msgid "Description"
msgstr "问题描述"

#: templates/problem/show_program.html:27
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: templates/problem/show_program.html:28
msgid "AcceptNum"
msgstr "通过数目"

#: templates/problem/show_question.html:14
msgid "Choice Lists"
msgstr "选择列表"

#: templates/user/ajax_setting_avatar.html:8
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: templates/user/ajax_setting_info.html:6
msgid "Personal"
msgstr "个人信息"

#: templates/user/ajax_setting_info.html:19
msgid "Email"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/user/ajax_setting_info.html:30
msgid "Website"
msgstr "个人主页"

#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:20
msgid "Current Password"
msgstr "输入当前密码"

#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:30
msgid "New Password"
msgstr "输入新的密码"

#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:33
#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:42
#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:15
#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:21 templates/user/reg.html:44
#: templates/user/reg.html:58
msgid "At least 6 characters"
msgstr "长度至少为6"

#: templates/user/ajax_setting_passwd.html:39
msgid "Repeat Password"
msgstr "确认新的密码"

#: templates/user/detail.html:39
msgid "Joined Courses"
msgstr "在学课程"

#: templates/user/detail.html:61
msgid "Joined Groups"
msgstr "加入小组"

#: templates/user/passwd_reset.html:3 templates/user/passwd_reset.html:15
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/user/passwd_reset.html:18
msgid "Please enter your email"
msgstr "输入邮箱地址"

#: templates/user/passwd_reset.html:35
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:13
msgid "new password"
msgstr "新密码"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:19
msgid "repeat password"
msgstr "再次输入新密码"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:16
msgid "Successful!"
msgstr "成功"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:21
msgid "Password reset successfully. "
msgstr "密码重置成功"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:27
msgid "Failed!"
msgstr "失败"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:32
msgid ""
"Password reset failed somehow.  Please make sure your reset link is legal"
" and not used already!"
msgstr "重置密码失败, 请确认重置链接有效并且没有使用过"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:1
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:2
msgid "To reset your password"
msgstr "为了重置密码"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:2
msgid "click here."
msgstr "点击这里"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:3
msgid ""
"Alternatively, you can paste the following link in your browser's address"
" bar:"
msgstr "相应的，您也可以复制下面的链接到浏览器打开"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:5
msgid "If you have not requested a password reset simply ignore this message."
msgstr "如果您没有申请重置密码，请忽略此信息"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:6
msgid ""
"Sincerely, \n"
" The EasyHPC Team"
msgstr ""

#: templates/user/passwd_reset_email.html:8
msgid "Note: replies to this email address are not monitored."
msgstr "注意: "

#: templates/user/passwd_reset_sent.html:3
msgid "Password reset email sent"
msgstr "密码重置邮件已发送"

#: templates/user/passwd_reset_sent.html:16
msgid "Email Sent"
msgstr "邮件已发送"

#: templates/user/passwd_reset_sent.html:21
msgid ""
"We have sent you an email with a link to reset your password. Please "
"check your email and click the link to continue."
msgstr "我们已经发送邮件到您的邮箱，请点击邮件中的链接重置密码"

#: templates/user/reg.html:52
msgid "Password Again"
msgstr "密码确认"

#: templates/user/reg.html:101
msgid "letters,digits,underscore"
msgstr "字符,数字或者下划线"

#: templates/user/reg.html:200
msgid "Submiting..."
msgstr "提交中..."

#: templates/user/setting.html:13
msgid "Personal Info"
msgstr "基础信息"

#: templates/user/setting.html:18
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/user/setting.html:23
msgid "Avatar Setting"
msgstr "头像设置"

#: templates/user/signin.html:48
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/user/signin.html:50
msgid "Have no account?"
msgstr "没有账户"

#: user/views.py:32 user/views.py:44 user/views.py:55
msgid "User Sign In"
msgstr "用户登录"

#: user/views.py:80 user/views.py:87 user/views.py:117
msgid "Register Account"
msgstr "注册账户"

#: user/views.py:102
msgid "Username already exists."
msgstr "已经存在该用户"

#: user/views.py:106
msgid "Email already exists."
msgstr "邮箱已经被注册"

#: user/views.py:181
msgid "The email can not be empty"
msgstr "邮箱地址不能为空"

#: user/views.py:183
msgid "The email has not be registered"
msgstr "邮箱还没有注册"

#: user/views.py:219
msgid "Passwords don't match."
msgstr "密码不匹配"

#: user/views.py:221
msgid "Passwords can not be empty."
msgstr "密码不能为空"

#: user/views.py:256 user/views.py:257
msgid "'s Topics"
msgstr "的话题"

#: user/views.py:299
msgid "Update info done!"
msgstr "成功更新个人信息"

#: user/views.py:326
msgid "Update avatar done!"
msgstr "已更新头像"

#: user/views.py:330 util/file_manage.py:34 util/file_manage.py:93
msgid "Invalid file"
msgstr "文件不符合要求"

#: user/views.py:358
msgid "Update password done!"
msgstr "更新密码成功"

#: util/file_manage.py:20 util/file_manage.py:71
msgid "No selected file"
msgstr "没有选中文件"

#: util/file_manage.py:90
msgid "Save File Failed!"
msgstr "文件保存失败！"

#: util/time_process.py:24
msgid "year"
msgstr "年"

#: util/time_process.py:24
msgid "years"
msgstr "年"

#: util/time_process.py:25
msgid "month"
msgstr "月"

#: util/time_process.py:25
msgid "months"
msgstr "月"

#: util/time_process.py:26
msgid "week"
msgstr "周"

#: util/time_process.py:26
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: util/time_process.py:27
msgid "day"
msgstr "日"

#: util/time_process.py:27
msgid "days"
msgstr "日"

#: util/time_process.py:28
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: util/time_process.py:28
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: util/time_process.py:29
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: util/time_process.py:29
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: util/time_process.py:30
msgid "second"
msgstr "秒"

#: util/time_process.py:30
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: util/time_process.py:35
msgid " ago"
msgstr "前"

#: util/time_process.py:37
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: util/user_manage.py:38
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: util/user_manage.py:40
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: util/user_manage.py:42
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#~ msgid "Problem Admin"
#~ msgstr "题目管理"

#~ msgid "Choice Practice"
#~ msgstr "选择题练习"

#~ msgid "The "
#~ msgstr "第"

#~ msgid "th users"
#~ msgstr "个用户"

#~ msgid "info"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "settings"
#~ msgstr "用户设置"

#~ msgid "log out"
#~ msgstr "退出登录"

#~ msgid "..."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Username can not be empty."
#~ msgstr "用户名不能为空"

#~ msgid "Username can only contain letters digits and underscore."
#~ msgstr "用户名只能包含字符、数字和下划线"

#~ msgid "Email address can not be empty."
#~ msgstr "邮箱地址不能为空"

#~ msgid "Job's List"
#~ msgstr "作业列表"

#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "Email address is invalid."
#~ msgstr "邮箱地址错误"

#~ msgid "homework info saved,homework appendix upload failed"
#~ msgstr "课程信息保存成功，但附件上传失败！"

#~ msgid "Apply Information"
#~ msgstr "申请信息"

#~ msgid "Applicant Institution"
#~ msgstr "申请单位名称"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "联系方式"

#~ msgid "Institution Address"
#~ msgstr "单位通讯地址"

#~ msgid "Applicant Manager"
#~ msgstr "课题负责人"

#~ msgid "Applicant people"
#~ msgstr "申请人"

#~ msgid "Project Name"
#~ msgstr "项目名称"

#~ msgid "Resourse Information"
#~ msgstr "资源信息"

#~ msgid "Supercomputer Institute"
#~ msgstr "超算单位"

#~ msgid "CPU Machine Hours"
#~ msgstr "CPU核时"

#~ msgid "Applies Description"
#~ msgstr "申请说明"

#~ msgid "Apply ID"
#~ msgstr "申请ID"

#~ msgid "SC Institution"
#~ msgstr "超算单位"

#~ msgid "Applying Number of Hours"
#~ msgstr "CPU核时"

#~ msgid "Applying Time"
#~ msgstr "提交申请时间"

#~ msgid "Operations"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "My Machine Hour Applies"
#~ msgstr "我的申请"

